做緊雞蟲 你問我答

去開蘋果？

覺唔覺你人生好失敗
衰到要去叫雞

唔覺

中國既經濟因為我有正面增長

有咩介紹